讀緊/黎緊會讀大專嘅你 入一入黎

有感而發
自問係個讀書無天份嘅人
DSE唔高分 去左讀Asso 亂打亂撞上左莊 過左一年先打呢篇野

呢一年見證住身邊本身讀書勁過自己嘅人 因為上莊莊務而影響成績 sem尾先後悔 Year2已經好難追 就咁就無左五萬同一年嘅時間 佢嘅選擇只有retake同top-up
我唔係話大專上莊唔啱或者有問題 只係想大家諗清楚自己一開始讀大專為左啲咩 係為左hea多兩年定入大學 希望大家眼光望遠啲

利申: 有fd DSE best5 23分 英文2左 上莊後GPA 2.3x ,我知唔一定關事 但點都會有啲影響

咩科 正常識r吓source應該唔會咁慘情喎

警世之作

不過同意，搞清楚自己為左咩而讀，
如果係為左俾多次機會自己上到學士，就要放低其他有機會影響你既野

咁樓主自己上完莊，有無影響到你既未來大計？

Sem1炒炒地 sembreak醒覺 sem2追到